(LOL)有冇巴打一齊打RK

想搵巴打一齊雙排上分 今季頭10場打得唔係幾好落撚左銅 希望可以跟巴打學下野打番上去
利申:廢廢地 有錯屌得細力啲

推

絲打OK?

ID:脆香雞翼餐飲可樂

鑽白金銀銅本是同一家

冇問題 THX

加左

呢度個個觀念都鑽石以上
我幫你推一下睇下有無巴打陪你啦

有冇skype discord? 傾住打先易夾

其實我之前都開過一次POST 高LIN登好多巴打都好好人

多謝巴打一番心意

留ID未

D人變左加我

GGC

我又打得唔得
利申：銀牌垃圾

你利申係絲
一定成班人加你

過多兩個禮拜先好打
今季唔知做咩好多白金落銀
你依加開始就係打白金果班
打低左個elo上唔番黎仲煩

我都想試下係銅牌打既滋味
上到白金場場都打得好辛苦

打sup就知金銀場幾難打，場場跑線帶風向，後期會戰都輸果下真係唔想玩，去到白金先叫真係做sup

開個group方便約？

冇用TG

想打 但係好耐無玩
早兩日玩番雷到仆街

推推

唔見你on

一直都打緊

咩名

即管留個名

唔識爬分

巴打留你ig 咩路開個帳同你打？

ReallyGG
不定時上線
加我，有緣一齊玩下ng/rk
咩位置都玩得

巴打介唔介意留個id

我打上路加我GGC ID 我再加你 麻煩巴打了

加我GGC ID 我再加你 麻煩巴打了

白金4變銀2

有三條友加咗我喎
邊個先係你

專精達瑞斯

依家打BO 有冇巴打幫拖?

Play?

落銅唔一定係頭十場打太差
可能係上季輸太多 隱分太低

我輸8場都有金3

上季咩牌

白金5

求巴打CARRY

輸8場都可以金3

留名 專sup

JG lm
上上季金牌 一季無打 宜家銀牌

我只係識玩JG
btw金可以排到銅?

ID:結城康秀

需要JG巴打 一齊打?

巴打加油
lol努力就升到上去
打耐左就自然會高rank 啦

冇ID? 比ID我

id: xxxdrgn

一齊打彈性積分做個任務
ID: 寒風下多愁善感

留個名先
好耐無玩

如果想用SUP上RK要玩可以carry果D
例如巴德,瑟雷西,如果唔識就要練
唔好用牛果D靠隊友角
先會爬得快

你打銅牌但你隊友都係銅牌

Id : Molly C quinn
盡力carry 轉左玩pubg..

呢排rg啲人勁左好多，上季白金3輸8場依家金3，但對面好多上季都鑽

上番銀了

巴打有冇興趣一齊打？

有無巴打宜家打?

上季金
頭10之後銀 有無人一齊打

比個id 我add你

xxxdrgn

其實唔係 上季玩魔器sup放下盾補下血都鑽

依家有無人打 上季白金 今季未打

你有冇ID 我想睇放下盾補下血就有鑽

點解我睇到你係銅二?
中BUG?

冇可能

你ID係咩

你都冇加我唔怪得
ID:結城康秀

上季就話得啫 今季冇呢支歌仔唱啦

同埋我只係想講鑽未必勁 打起上嚟可以差過白金

睇錯原來係上季

加了

有冇人排NG 想解任有人一齊玩冇咁悶

ID:Gabri3L

加左巴打了 A字頭個個

你依家咩牌

上季季尾先上分
結果最後一日bo衰左上唔到鑽
不過都已經冇咩心情上分
打rk當ng咁打

ID:104197915
銀牌仔 得閒一齊打下

銀5

膠神日世世
加我一齊打啦

ID:kixstar

金牌仔
Id

我猜猜猜

樓主唔玩達瑞斯爬分?

垃圾銅1受唔受我玩？

上季正身白一,小號頭10金3 招上季白三以上打

巴打陪下我打得唔得?

ID: m2cky
main sup
上季得銀2
今年仲未打哂10場 有興趣可以add
坐等carry

咩rk

你唔係絲打冇人會陪你 慳返啦

有無人玩ng
馴龍大師尹志平

id:單手劍
上季最高白金1
開緊頭十+++++

Id：父權主義HxH

上季白金打完頭十跌到銀1
隨便加 金銀銅都可以一齊打

銅牌仔就唔好同人排啦 自己實力打上去你會發現金銀易過

樓豬揾到人排未

98 id

我用sup上白金 然後比人話靠人carry 大家點睇

過左年先返工，成日都得閒打，有冇巴打想一齊玩，ng rank都得，上季金1，依家銀1

x央

id:x央式減智法LvMAx
岩岩禁錯制sd左出去
得閒會玩
rk既只打sup,其他路唔識

睇下你玩咩sup啦，我玩sup金銀場係玩ap直出疊書carry 白金場先開始覺得保ad有用

ggc id?

今朝同巴打玩左一場 ，兩個人玩滿足好多

頭10嬴5場 白2 招白金一齊打
留ID

依家打唔打 比id黎